他日美國制裁淋病時，應該要拖埋陳智思落水

柒婆海外應該冇咩資產

但陳智思背後係泰國最大銀行盤谷銀行
又係行政會議召集人

死八婆